有無巴打有買black toys既1:6joker？

我見佢無官網、究竟係咪老翻黎？成2千蚊